我正式宣佈英國成為中国附屬國

入英國領土執法都得，即係附屬國啦？

唔係嘅話請英國政府同上下議會議員交代下

否則無限期認定英國為中国屬地

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

如果真係英國領土，又真係拉咗人嘅話，咁係檢控香港法例定係檢控英國法例呢？

如果英國無表態有機會係英領要求。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

英格蘭特別行政區

英國領事館職員:「灰色地磚為英國領土」

[size=6]證據確鑿
黑警入英國領土執法

幫手Retweet

係時候炒到變外交事件啦

入嚟tweet啦

[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

發晦氣冇意思㗎，搞大單嘢先可以逼英國做嘢

英國保守黨人權委員會委員Luke de Pulford正跟進英領事件。

各位Retweet

合理推測，英國反對港府點會俾香港警察點會出手
大不列顛喎

一直關注事件 天佑英國

對於香港人黎講，今日唔係台灣選舉緊要D咩???
今日香港比人炸左都唔緊要，台灣選舉緊要D((((曲

放緊假，星期一先回應

宗主國同衛星國

正解, 唔好亂帶風向潑冷水

終蟈夾得simon cheng就一直冇諗過要比面日落帝國
淨係得阿侵會食得住曱甴平

不愧係恐怖分子. 想做乜就做乜. 0 後果

就算有犯人係入面都唔可以隨便進入執法，英國要交代 dllm

唔係亂帶風向，我講得好清楚要英國交代

咁捉哂d英領管職員同大使都得啦
外國勢力搞港獨啊

可能係英國領事館報警...
咁奶共 就算唔係就話係添啦

係Twitter到笑9英國
有冇得諗？

梗係得啦

你諗下，即使假設英政府仆街，但英國人見到咁嘅情況一定覺得好無面，然後就屌鳩政府

united chidom

以後喺英國佬面前一於咁講

仲英國?
叫英角啦

推比英國人都睇到

摺被軍都未敢光明正大喺香港咬人
班狗已經入英國境內咬

，

英格蘭省
蘇格蘭省
愛爾蘭省

大不列顛灣區發展計劃

推

1/

2/

3/

4/

幫手推

根本係
日落帝國
奶支垃圾

日落帝國
就快好似黑鏡咁要屌豬

英國佬奶支那狗鞋底，連登仔奶英國佬鞋底

首相做隻豬比雜種屌都就快

邱吉爾知道應該會彈起身
二戰後國力衰退到要奶共

中國英格蘭人

第二次賣港

pp

依家英國真係不復Churchill 當年既光景

Retweet

唔好話日不落
連反共都做唔好
學埋法國啲on9野

自古以來英國就是中國一部分

發大件事佢，焗鳩廢國歸邊

即刻Retweet, Like, Tag人
[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

Churchill其實都是被英國人當condom，德國投降左就輸大選

等睇四眼仔

證明d野真係自己攞黎

唔炒大佢響連登發悔氣？

約翰遜：一直關注事件！
卡梅倫：一直關注事件！（真係有發生，當時香港唔比英國議員入港複檢《JD》

馬卓安：香港人絕不孤單！

輸好多原因
但之後一直衰弱係事實

香港當年由支共 屍屠華為首嘅民主派 同日落帝國三方面夾鳩埋要香港人死
英國當年放棄左 無就無

連台灣都優待香港人申請移民
香港人移民監 1 年
外國 5 年
中國 10 年

英國呢，丁點優待港人移民既政策都冇

日不落帝國

装修獅子，已經割咗。

國力問題

英格蘭太on9，希望蘇格蘭快d獨立

支持聯合王國分返開做四部份

推佢老母

中屬大不列顛

🔥大家幫手like rt and comment
Plz hashtag :
#terminateJD
#enforce3treaties
#HKrejoinCommonwealth

英國領事館都未出新聞稿。

段片14年架喎

大不列顛及北愛爾蘭聯合特別行政區

仲大？係小不列顛

英國快d交代，唔係嘅話就繼續俾我地屌啦

宜家講緊灰色範圍屬英國，明唔明

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

有冇人一齊燒bno

On撚9
係成為香港附屬國啊

英聯邦改名中聯邦

呢樣野比台灣選舉更重要
1.呢件事無結論，台灣已有
2.呢件事又累手足拉咗+英國戰線fail...
國際線可能要調整...

支華人民共和国日已落直屬行政區

真係好撚廢

係嘅話班狗實狗衝話收到大使館報警啦

班狗知道今日係文宣日仲唔好搶屎咁搶咩

垃圾日落

->

我而家個樣就好似新聞睇到韓國魚輸左班韓粉咁，大英帝國

快d tweet

會唔會係領事館要求差佬處理

咁即係直接宣布英國將歸順中國

push

如果唔做野，你英國先係垃圾！畀人踩到上心口都唔做野？

不列顛日落特別行政區

難怪脫歐
屌佢亞洲學人入歐盟

連登仔祖國是但啦

日已落帝國

廢英, 強烈譴責, 與港府溝通, 結案

Push

有無Twitter

up

英國脫歐
原來係為咗成為中國不可分割嘅一部份

Lm

倫敦蒙難記（英語：Kidnapped in London），早期譯作倫敦被難記，為1896年秋，清朝革命黨人、後來中華民國國父孫中山轉往英國倫敦，被馬格里緝捕入清朝公使館的一件國際事件。孫並被邀出書描述其遭遇，因此事而名聲大噪。亦指該書的名稱。

咁樣o 5 ok

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

打EU會更諷刺

似乎諗住脫左歐就痴住中國
好噁心

咁都唔出嚟屌 好無面

賣港

rt 哂